HKTV 攪 Data Bank 請大量 IT 人

咁嘅時勢請70人好誇張

㊙️神秘計劃始動⚠️需要大量科技資訊人才全職支援⚠️

大家眼中👀嘅HKTVmall係咩？
網店📱？超市🛒？商場🛍？

No❌我哋不止於此❗
HKTVmall唔止係全港最大網購商場，事實上，我哋係一間科技企業✅由開發應用程式、建立自動化倉存系統、派送車隊系統、O2O店網絡同率先推出網上保險服務等等，我哋一直用新科技💡顛覆傳統業界，希望為香港🇭🇰網購帶來新景象✨！

今次我哋又有新攪作喇💪🏻，心水清嘅朋友都知，掌握網購大數據等如掌握🌏未來。過往5年，我哋收集咗🗃數以百萬消費者嘅購物習慣，咩地區最多人買零食🍿、邊啲屋苑🏘有最多初生嬰兒👶🏻，大家幾耐買一次米🍚同廁紙、最鍾意咩牌子等等，呢啲資料對全世界零售業、廣告業甚至各行各業都喺最寶貴嘅資產💎。

話明顛覆（癲🤔？）傳統，所以我哋正計劃建立一個數據銀行 Data Bank🏦，將我哋嘅數據全面透明化😱！即喺連運輸車線🚛每日派幾多張單幾多件貨（癲❗）、客戶服務嘅表現（癲❗）、倉庫儲存量（癲❗）都齊全！邊個話我傻，我請佢食燒鵝🤣！我哋咁做目的只有一個，就係要推動行業發展，同時借助全世界嘅腦袋🧠一齊諗計加速香港成為真正的智慧城市（smart city），因為香港🇭🇰已經唔可以再輸！

除咗 Data Bank，我哋仲會開發電子錢包 e-Wallet💰同埋一個關於HKTVmall介面的神秘神秘project㊙️。咁多Projectsssss 會唔會做到2047？ 咁就要大家幫幫手🙏🏻！要砌掂以上種種，HKTV要大規模❗大規模❗大規模邀請各路IT界精英加盟，直頭係請 6 支足球隊打聯賽咁嘅規模（⚠️增聘7️⃣0️⃣人⚠️）！

🆘無論係你做緊IT想跳槽，抑或你身邊親戚朋友、公司同事、學界又好邊個都好，只要有興趣加入神秘計劃嘅，立刻聯絡我哋：

🔸 Senior Programmer / Programmer (Information Technology)

🔸 Senior Programmer / Programmer (Applications Development)

🔸 Full Stack Developer

🔸 Senior Product Officer

🔸 Software Quality Assurance Assistant

Source:

屌 d emoji 睇到眼都花

眼到眼殘😂

返工地點好遠 早幾年都想做 fg人工算好

22k 起好似唔錯
可惜我無IT底

過來人身份講，做王維基員工真係同隻狗冇分別

推

癲❗️

CLS emoji........

聽fd講ot到痴線
想一齊ot就申請啦